<resources>
    <string name="app_name">Accidents </string>
    <string name="Title2">𝕬𝖈𝖈𝖎𝖉𝖊𝖓𝖙𝖘 𝖆𝖗𝖊 𝖓𝖔𝖙 𝖆𝖈𝖈𝖎𝖉𝖊𝖓𝖙𝖆𝖑</string>
    <string name="game">Играть</string>
    <string name="s0"><title>Серия 1: "Новая жизнь" </title></string>
    <string name="s1"> Эта история начинается с самого обычного весеннего вечера. Погода стояла спокойная, было свежо и тепло. Главный герой возвращался из магазина домой, идя по цветущей аллее своего города, отвлекаясь на прекрасные пейзажи. Вдруг неожиданно он заметил собачку, которая терлась о его ноги.</string>
    <string name="s2"> – Держи немного колбаски, друг мохнатый. Парень вынимает из пакета колбаску и даёт собачке. Накормив животное, он идёт дальше.</string>
    <string name="s3">Дойдя до переулка, Герой начает переходить дорогу, как вдруг из-за поворота появляется машина на большой скорости. Несколько мгновений — и перед глазами парня темнота с нестерпимой болью. </string>
    <string name="s4"> </string>
    <string name="s5">Придя в себя, Герой просыпается и видит врачей, мечащихся около тела какого-то парня, приблизившись, он понимает, что это его тело.
"&#xA;"– Нет, неужели я умер? Этого не может быть! Но после того как врачи произнесли его полное имя, сомнений больше не было — он действительно умер.
"&#xA;"– Но почему я все ещё на Земле? Почему я вижу собственное тело?</string>
    <string name="s6">После того как герой произнес вопрос, он почувствовал, что куда-то движется, причем не по своей воле. Спустя полчаса душа парень оказывается в маленькой комнате старого жилого дома. В ней же было довольно темно, а посередине стояла девушка и громко произносила непонятные слова.</string>
    <string name="s7">— Что ты делаешь? Кто ты такая? "&#xA;"
— Ты пришел! — воскликнула девушка — Я прошу тебя помочь мне, ты нужен мне.
"&#xA;"— Зачем? Чего тебе надо?
"&#xA;"— Моя мама… Она недавно умерла… — девушка опустила голову, закрывая волосами лицо — Но в ее вещах я нашла странную книгу, а внутри было письмо и записка. Я должна найти какую-то шкатулку. А ты мне должен помочь.
"&#xA;"— Можно я посмотрю на это все?</string>
    <string name="s8">Девушка протягивает ему письмо, книгу и записку. Что посмотреть? </string>
    <string name="SBook"> Герой смотрит книгу. Было видно, что вещь хранили не в самых лучших условиях, одно дуновение и от книги останется лишь пыль. </string>
    <string name="SLetter">
       Парень смотрит письмо:
         "&#xA;"మేము కాదు ఎక్కడ - ఒక అపూర్వమైన డాన్ బర్నింగ్.
కడ-సముద్ర మరియు రూబీ సూర్యాస్తమయం.
అడవి మాలి బ్రాస్లెట్ వంటి-మేము కాదు ఎక్కడ.
మనం ఎక్కడ లేదు? స్వాన్ దీవులు న!
మేము ఎక్కడ లేదు! నాకు వినండి మరియు పూల్ నన్ను ఉపసంహరించుకునేలా.
చబడ్డాయి నా కల్పిత నగరం లోకి నాకు లెట్.
డార్క్నెస్ లో నేను విదేశీ దూరం చూడండి,
ఎక్కడ బ్యాంకులు పుల్లని ఇక్కడ మెర్సీ నియమాలు,</string>
    <string name="SNote">Записка:
 "&#xA;"  "Моя любимая доченька, если ты читаешь это письмо, значит, я уже мертва. Но я не смогла закончить одно очень важное дело. Прошу тебя, найди шкатулку, в ней лежат ответы на все вопросы".</string>
    <string name="s11">— М-да, не густо. И что ты собираешь делать с этим?
— Собираюсь искать шкатулку, надеясь на то, что ты мне поможешь.
— Почему я должен тебе помогать? У меня есть свои дела, проблемы, я может только недавно умер, а уже ты тут со своей шкатулкой.
— Если ты откликнулся на заклинание, — девушка указывает рукой на письмо, — то сама судьба нас свела. И ты должен мне помочь. Я предполагаю, что тебя не отпустят с Земли, если ты не будешь со мной искать шкатулку.</string>
    <string name="s12">— Значит вот так вот, ладненько. Ты, может, представишься? — спросил парень.
 "&#xA;" — Дарья, просто Даша. А тебя?
 "&#xA;" — Я Дима.</string>
    <string name="s13">"&#xA;"— Красивое имя, — сказала девушка, зевая.
"&#xA;"— Ты выглядишь сонно, хочешь спать?
"&#xA;"  Ничего не ответив, девушка молча легла на кровать, укрывшись одеялом.
"&#xA;" "Странная..." — подумал Дима. Наверное, мне тоже стоит немного передохнуть, после всего того, что со мной произошло за этот день.</string>
    <string name="s14">"&#xA;"Парень вышел из комнаты и пошел... Куда?</string>

    <string name="SKitchen"> "&#xA;"— Нужно чем-нибудь перекусить, — сказал Дмитрий, открывая дверцу холодильника.
Холодильник оказался полупустым, но несмотря на это его взгляд остановился на тарелке с тортом.
         После того как герой приготовил все, чтобы поесть, он понимает, что не может проглотить пищу. Кусок просто лежит во рту.
"&#xA;"— Какая странность. Я умер и теперь не могу есть, хотя двигать предметы у меня получается... " — подумал Дима.
</string>
    <string name="SBathroom"> — Нужно помыться, сегодняшние прикллючения меня слишком утомили.
"&#xA;" Зайдя в кабинку и настроив уровень воды, парень поднял душ и чуть не закричал от ужаса. Вода проходила сквозь него.
"&#xA;" "Какая странность. Я умер и теперь не могу принимать душ, хотя двигать предметы у меня получается... " — подумал Дима.</string>
    <string name="s17"> "&#xA;"Разочарованный, Дима вернулся в комнату, сел на стул и начал снова рассматривать бумаги.
        Парень взял в руки письмо и стал разглядывать непонятные символы, пытаясь хоть что-нибудь разобрать.
        Как вдруг в комнате распахнулось окно, сильный ветер дул герою в лицо, а на небе сияла полная луна.
        Странные чувства нахлынули на Дима, он поднял листок так, чтобы сквозь него проходили холодный лунный свет.
        "&#xA;"На письме появилась цифра: "33".</string>
    <string name="s18">"&#xA;" Юноша открыл книгу на указанной странице. К удивлению, на развороте совсем ничего не было, но была вложена маленькая бумажка. Волшебное слово на бумажке:"&#xA;"КАРТА!"</string>
    <string name="Endingdeath"> К сожалению, из-за того что Дима произнес не правильное слово, некая сила из другого мира вернула его в прошлое исправлять ошибки.</string>
    <string name="end">" "</string>
</resources>